男朋友有煩惱

男朋友大我幾年 我仲讀梗書
佢有工作煩惱會同我講下
雖然我諗佢唔expect我要比到咩意見佢
但係我好想幫到佢or比到啲有建設性嘅comment

佢之前個ex大過佢 佢話教識到佢好多做人處事嘅嘢
我係佢身邊就好似一個小朋友咁

想知道如果巴打係我男朋友嘅話 覺得我可以點做
或者如果絲打係我 你會點做

聽佢講 支持佢 送d禮物仔俾佢
放假帶佢去玩/整野佢食
平時發少d脾氣當幫忙

男人，得閑搞下野就 ok 啦

因為大家要返工返學 所以一星期淨係見到一次
但係每一次都好期待 等我諗下今個星期有咩可以一齊做先

你唔洗比意見佢架喇
幫佢含下撚已經好足夠

平時唔洗佢叫我都會架